ios有冇方法可以下載超過150mb既app？

好撚on9
想更新隻game佢話一定要用wifi
我想用數據喎

時間較後一年就識自己用數據下載

係bug黎嫁？

唔知算唔算bug喎
但你試過得唔得先？

又唔洗一年 幾日就得

以前用My3g 呃部電話用緊wifi

唔係不嬲有得用4G咩

有啲App可以下載/更新超過150MB，有啲App唔得，樓上方法12.1.3 Db 2仍然work

哇iPhone 3G 時代
睇到你呢句啲回憶返晒黎

仲有mywifi以前有真無限 可以瘋狂分享

佢話唔可以超過150mb之後重開機就得

iPhone 4 後已經無再jb
以前好似10mb 以上已經一定要用Wi-Fi先download得

100呀
好似係

2009 年時係10mb

唔得

gogogo,wifi 咪 wifi囉

搵人share熱點畀你

係無限上網咁盛行嘅年代 仲限住150mb做乜鳩

聽講美國果邊冇無限數據呢樣野(好似係)

得喎，thx巴打